---
title: alternatives Adventshoppen
tags: Gesellschaft, event, Diskussion, oeffentlich
author: Thomas
---
![](/assets/blog/Kaffeeklatsch/Kaffee_und_Kuchen.jpg)
wer seinen Mann zum ungestörten Adventsshoppen loswerden will.....
Das Hacklabor hat am Sonntag 27.11 von 14.00 bis 16.00 Uhr zum Kaffeeklatsch mit Kuchen, Kaffee, Tee & Technik #offen.


Wir freuen uns auf Dich!

PS: [So kommst du zu uns](/standort/)